細機撚公投 買返S10E好定Pixel 4A好定iPhone SE

要細機要細機要細機

SE

pixel 4a

S10E
全部選項都有人講 自己諗
（SE for sure)

pixel 4a平靚正

Pixel 4a 730G好伏，如果要買就等4a 5G
同埋Pixel機係用唔到Volte

如果等得就iPhone 12

自己決定啦on9

出面都冇行貨S10E賣啦, PIXEL 4A啦

S20都好細！ 好用

s10e 一手開心使用中

仲有大把，睇下
同埋仲有iPhone SE
同埋點都唔應該買垃圾4a，淨係粒CPU已經出事，要買就買pixel 4 Pixel 4a 5G

睇完
水貨扮行貨傻閪先買

price有得賣果D都唔係授權經銷商, 當水貨冇保養架

有原廠保養

咁你咪去買囉

同埋有冇保養都應該叫人買垃圾

你信?? 邊個敢搏

你買水貨壞咗都冇保養，你搞笑

SAMSUNG S20 $5620 英京, 華仁

送Galaxy Bud+藍牙耳機(價值$1298)
三星送$500八逹通
可免費試用YouTube Premium服務4個月

我之前都諗過買pixel 4 但係粒電真係太細
Pixel 4a 5G又唔知會唔會同4a一樣冇防水

iPhone 12 5.4"

咁買Pixel 5，應該唔會cut防水

睇返原來s 20個闊度都差不多係高身啲可以考慮

XS

S20啦, 4000MAH電, 120HZ OLED, 又雙SPEAKER, 又S865, 影相又靚

咁第一個刪走嘅一定係SE

iPhone 12

SE有A13

仲有垃圾電垃圾mon

想買S10E但好似冇哂貨了

s10e

利申：idog

仲有邊度有s10e 我都想整返部
部iphone7頂唔順喇

我唔係幾熟手機，想問下apple 係咪無咁易窒機？而家用緊中價Android細機，用左年幾就開始窒，想換部耐用啲。

pixel4a原生Android包你滿意

4a 平靚正

可惜無行。我無保養唔得，成日遇到QC唔好要保養。

睇需要，如果只係一般通訊的話4a 都好夠用，pixel 4 個續航力係差過4a 嘅

唔該你唔好唔識係度鳩up

samsung機行貨會有代理貼紙
只要買果陣小心check
包裝塊膠係你面前開
再有代理貼紙就得

同埋samsung港行有smart octopus
冇你就知咩事
我部s10e都係price細舖買
買完即刻網上登記保養
乜事都冇

睇吓依家仲賣緊嘅係乜撚嘢鋪啦傻閪
你講嗰啲對samsung用家嚟講係常識嚟冇料扮乜鬼四條

有睇
想問你點知人地全部都係水貨
求教路

用左一年半s10e，真係近年最正

仲有
既然你知點check真行貨
去買之前問下間舖先咪得
去到冇咪唔好買
如果price d 舖有真行貨你係咪幫我食曬佢

係啊
你咪去買囉
買到行貨我咪食咗佢囉

可以先查清楚再考慮買

Jelly2

4a esim香港用唔用到？
例如clubsim